最近好down 打算摺一排

乜都唔順利啦
失去自己

沉澱下
遲d改埋個連登名
再粗化

唔好㩒開

ok

K.O.

thxxxx

btw摺幾耐呀

叫雞整番濕佢先

我都喺 一齊

唔知呀～好難講
不過會上連登

有毒

好，一齊

飲食台見

打算自摺就直接del apps
咪撚上黎連登搏存在感